返埋今個sem以後可以唔洗再讀書

但係要搵工
要離開comfort zone
諗起都緊張

大家有冇搵定internship或申請定trainee programme?

返工開心過返學la

點解唔揀繼續讀上去?

過埋人生最美好的4個月⋯

日日都準時起身 多野做到成隻狗咁 生活真係好充實呀 依家我一日唔返工都好空虛

真
再唔開心諗起出糧

仲諗緊讀唔讀master好

直到你老死都要打工做狗

唔係人人都鍾意讀書
大家都係為左張紙啫

咪on9啦
你遲早都要打工啦 講得咁難聽
講到自己唔係咁
分分鐘你衰口臭grad左冇運行呀

同路人

我冇否認自己唔係
咁事實上我已經係隻狗

係咪on9?
唔洗再返學就咁開心?